[I]糞營運#白貓project#46 姑娘，我想打針呀

你地加油 我等食評

真扎是我的
你地慢慢爭露卡

護士仔
求注入

MK妹+公主look既內田

萌絵‏,麻里佳果d都有生放,唔怪得搵唔番舊人黎

幾時season2

岩岩先見到原來柒銀配個隻係牛仔黎

至於咩住體育袋個個毫無疑問就係啦啦隊 呢個之前d人都估過

sor 冇開到post

我要抽齊露卡

屌你老母

冇1.0

玩緊mario 梳

預咗你條現充又會話喺街

好似話會復刻？

守ったらーい！

得罪講句,槍不了

我隻1.0去咗FD度

神都無非洲人點會有

個FD叫我幫佢抽一下 就中咗天使
我中惡魔

屌 露卡好正
護士裝

之後會唔會出佐倉嫁
雙細馬尾好正 抵抗唔到

同上年茶熊一樣既吊
先出吸金角半廢旌係上半 之後下半就勁d

可能今年有改進呢，上下半都咁廢

幾時season2 啊

終於推完茶熊

聖誕有版你睇

應該一星期後啦 但問題下半4隻男喎好似

諗住聽日先推

屌啦

玩緊 Mario Kart 8DX

幾時有得抽

有得買啦咩？偷跑？

一早訂左 頭先收到風個廠發貨比鋪頭

即刻落去問佢就拎得

買ESHOP是常識吧

真扎係生放幾時出?想睇返

我儲盒撚

屌你老味我戒緊丁架

宜家生放送緊？有冇link

完咗成個鐘

岩岩出番黎sor 有神解未

紅蓮協隻拉打打boss最大作用係1技綠mode咋wor
白傷又比佢剋,火傷又唔係高

咩BOSS

留名

完全理解唔到e隻野
得果3k攻打得咁多

D人一套普攻就秒BOSS咖喎

2個拉打,我限劍都未儲完s3就完左場

強度寶寶都係睇食評算
矛石牙

含淚推島等護士

係玩暴傷定乜,打完都係灰字

你打左落半血,佢開左物傷激減mode緊係得咁少,你試下一入場網住佢再2技,打200幾萬架

50%HP以上 打
50%HP以下 火

通常d人用 打 1野秒左佢

打街場混戰跳跳下隻boss就冇減左d血
好難玩姐 打親得果10幾萬好難快

敵人綠色狀態食普攻傷+50%
拉打連專本身已經250%普攻傷 OD再+150%攻

不過唔知綠色狀態係加定係乘
睇落個傷似係乘
儲氣飛埋去一腳幾十萬

Skip得

除非出到好勁 唔係實SKIP

最左係子安變 ?

異色腳趾

仆街，阿銀5.0...唔通又要斷

子安劍 大工弓 白銀雙 國王拳 (9up)

那兒來的gal

似假，睇圖淨係似搵1.0人頭Key上去套西裝度
如果真係出新角點會咁hea

白貓唔三唔四

雞札槍1/2都錯,今次仲4隻

pt完再玩牛郎

痴撚線
聖誕弓
優雅地擊殺

其實大家可能諗多左

P網攬炒 邊個最開心

原來協有寶箱刷,仆街啦

黎緊堆限又會唔會復刻

你好缺金鎚 ex石咩

隻蘿莉終於肯嚟

留石抽千日活動角

屌原來仲有歌換
好多野打好充實呀

唔缺,但唔刷又好似蝕左比佢

所持 339

Wa diu

近排啲復刻都關呢三隻事

解日任變輪盤? 咁咪即係縮水?

流星魔王勇者呢兩個活動乜撚都抽唔到

收啦

會復刻既抽唔到冇所謂囉

就黎冇曬fd玩
以後睇怕要上黎/去kekeke搵團

本來無一物

又搶主席個post

死開啦
你乜水呀

星期五先落架即係星期五先有得抽？
睇嚟今日應該乜活動都無 最多有個序章

煮直隔左咁耐都仲未搶到POST

早晨

煮直(已消失)

細黃石 邊關快 要大量

以後所持無339都貼圖，真係覺得好醜怪

咁早呀大醫生

[q uote]
咁早呀大醫生[/quote]
2個歐洲人今日咁早既

2個歐洲人今日咁早既

大佬

我一直都在

請不要讓寶寶孤獨

毒寶寶

主席既傷已經醫得7788

收到風高比is

幾時大戰牙劍sir
主席需要推post既力量

season1 3男1女賣顏值
seaaon2 4男賣強度

強度廚可以安心skip

又比大醫生同神針對

高比今日終於冇錯時區

煮直真自貼一定可以推post

我覺得4男合作機會大

正 可以跳兩野

你中完屌奶星仲有抽咩⋯⋯
點解得2野？

你信佢丫
佢每日都唔知係邊度變d石出黎一跳

我諗起烈巴

講呢啲

不如搵人賭紅毛泥啦
如果今日爆到post...

男人低2格

合作幽游/龍珠呢

幽游正喎
all in抽飛影

吓？ 咁依家Top1 係邊個？

今日得關予告關 好難爆架喎

吓 賭有咩好玩 依家興鬥捐錢 輸嗰個退出連登
咁我哋鬥捐畀馬場la

開下戰應該爆到

家陣第6頁咋喎 個個返工邊個得閒罵戰

差d唔記得
夠鐘拜蜻蛉神
蜻蛉賜我力量

on9 台版抽唔撚到野 真係一模一樣 步驚雲之後乜都冇

我都拜定先

pad 1秒7com
火龍女捽到過百combo先拜啦

吓 呢度有人冇步驚雲 有人得一隻 但你有成兩隻喎 我哋慘啲囉

你將你啲論文拆開一句句咁post應該得

希望今日繼續復刻然後allin 小夏

應該無喇
佢復果3個就正正係聽日抽果3個角色既舊任
今日應該得10石俾你

好想快啲到聽日
白貓gal
劇情一定好好
好想同蜘蛛俠瘋狂

未打野就撳錯制
放送唔係無野做咁仆街
利申無睇

要真扎護士仔 定繼續追吊奶星？

Why not both

兩個pool一齊pass

死基佬

真扎親生女

聖夜2.0就pass

概念不正確 因為其實兩個選擇都係講緊同一樣嘢 就係課金畀馬場

好有奇蹟限定 feel

多謝你係咁大力燈
我聽日可以安心抽,thx

25石中哂8隻

屌你老味牙死臭雞MC

你也是G

Eg

點解唔係推島留石再allin一個pool 這個概念咩

露卡

無錢贊助馬場 見到個switch 勁正
太多人玩孖寶引誘
留子彈買switch
但依家度度都貴價
叫人點買

拎黎換衫，唔係拎黎打
一定好廢

巴打有道理

幾時出月見

OK 咁你覺得抽中嗰下開心啲 定抽完打嗰下開心啲

why not both

最緊要j得開心

駁唔到

My power powerful

分少少法老之力黎

d法老又開始發功吸我地非洲人d運

season2
3條仔如果唔係勁到飛天 我諗唔到邊有人抽

我抽

利申 hehe

....

放心,假入替加2.0一定唔會勁

如果唔追露卡同小夏,可以sh成個月等6月頭限定

蜻蛉保祐🙏🙏

白貓仲有多1個月命

準備3週年葬禮

我係來自2117年既未來人, 白貓已控制全世界

又唔一早訂

認真 C社隻新驚我有興奮 好似楓谷 艾爾咁

認真的chok認證

又一隻廢驚 唔洗入坑

驚好都要睇營運先得架

應該聽日先有我抽

Chok認證真係好勁

who are you?

人如其名

法老頭賜我力量..

講堅呀

應該三日del

colopl新game營運方式：

一開始鳩做>直到有人氣先擺資源落去>放下福利>儲夠玩家群就開始劏豬>走剩少少玩家又再放福利拉返人流>loop

做人做狗自己諗

想佢再推番隻足球game出黎，明明幾好玩，係要on99將個範圍縮細去j league度

邊有錢買版權...

問左fifa這個足球大佬未呀

求法老保佑

我錯了 我都係死返去打白貓
Chok 知唔知係咪1/5出彈丸v3 中文化

兩隻限都冇，換龍定變專好

類似閃電11人咁虛構人物都得架姐，出限定角又可以㧯d神啊惡魔果d落去

有沒鵝同拉打? 有可換奶星專

課金追限變啦

得第一隻金狼變
有另一隻唔知咩法師，但活動出變

執笠

執笠了

姐係聽日先序章, 星期一先有得抽?

辣殺,以前明明係生放完第二日3點就有,而家連序章都無

好想抽呀

禮拜一=五月

搬個任去禮拜一先出五月又可以派少d石

馬場：計畫通

係咪好悶，好想知幾時出限？

唔會啦我諗
今日唔出係等限變落架啫
聽日3點應該有

但個序章今日都冇wo

夏日23：xx先出都叫當日架啦

唔出序章

公告講到明序章近日推出點樣唔出

斷估唔會序章+正傳一齊出咁膠掛

隻真札FF15咁

bye

unlimited blade works

開發中

已射

尋日無片都知出事架啦，而家同我講開發中

頭盔黎

咁即係星期一出啦

又唔show條底褲出黎

宜家都仲開發緊, 可能星期3

六日ot埋咪星期一出倒
反正it狗冇得反摶

家下已經連示範片都唔洗整

It狗又要趕工

啲專武圍住個身 係咩玩法

執邊把，變個個職

咁多劍 即係叫兵仔唔好埋身
食自己

FF15幻影劍
可能好似sok神氣劍咁

網球就月見

一陣回唔到sp就搞笑
同埋咗樣出法 咁5.0把武係乜

一束花

都講到明雷斧重FF咁多

講左係花啦

玩網球算

T witter有片 抽撚硬

你近來又再有空
我在防備 別發功

要開定結界防止俾叫春黨吸運

計岩曬
唔比你用就快過期既突石

你本身說係法老

這度有無法老可以吸下運
非洲的我求運

好型

冤枉啊

一陣話比呢堆子機Hi到就斬打突有齊 唔怕被怪剋

王之財寶

等緊蜻蛉同帶土上水 打救非洲囝

打鳩非洲囝就有份

收島風
唔齊金雞專出唔到呢招

又勾起人地傷心事
無1.0專呀

早見咪專囉

收到風抽到5.0送1.0~4.0

忍唔到手All in 曬

媽 我聽日應該中唔到小夏啦

聽日都未出點中

仲有幾日時間比你變啲石出黎

咁佢講嗰句冇錯喎

咁咪食唔正千日個名義囉

你估真係慶祝呀
CAP水借個名ja

聽日應該出到既
唔係聽日之後就黃金週喇咩

佢話聽日出序章

3點出序章
9點出正篇

3點序章+角色
10點59出活動
趕得切聽日出is ok

有冇人想我講兩句

上唔上到戰力榜TOP 10

呢度個個都有屌奶星啦喎

神父out左

而家興chok認証

如果今次要拎比較,
我諗起上年嘅花嫁

主角慘死
留名睇大獎係仔仔

叫佢收皮

on9 冇關？

今年我次次250中
想要大法請pm

喂呢個真係唔知

7字頭

my ching0 power powerful

chok 0課wo

你信佢零課

佢成日冇啦啦變石出黎但又抽唔到

係咪要有齊專武先出到？

我唔齊..

這下又好難解釋點變7000幾石

點撳依頁出嚟

pm

MENU > HELP > 最底

Pm 求神賜運

講錢張錦程

咁講限

今晚性交轉運

唔好話我唔提
唔拜定神先等陣吸唔到神力唔好怨

拜錯瘟神

講限冇左半年

寶寶唔信

幾時有限抽，好悶

吓 成七千幾石
次次都80石齊set啦 咁辛苦打石嚟為咩

仲未諗屌奶星連唔連專

未試過上7千 cls

第二次賠15石
如果25石抽一隻仲可以賺5石

前戲做足但唔抽插完事？

上次名星會神父唔係all in左7000石先中呀

長期得三位數既石

係雪櫃

你條撚樣又係到扮非洲人

成班蝦寶寶
咁樣好咩

痴撚線MS搞埋音樂會live

白貓呢？

寶寶

屌你老母成個樂團wo 貴到on9 咩事
Game bgm都要搞到咁勁

所以咪抵佢長期TOP1

Ms bgm其實好七
但pad 個bgm直情催眠
Ms有特典先咁貴呀

高難度果d 爆絕關 music 係幾正

好鍾意玉樓個bgm

白貓黎講好聽既都係得茶熊1 op

米拉把聲

白貓我應該由哦單哥開始就關聲玩關到依家都一次聲都未開返過

白猫有幾隻BGM好正但無出到去島

等復刻

魔王勇者個BGM咁正都冇人講

果然冇人開聲玩白貓

印象中好似無份,道中BGM 間中有啲活動又用到

agger

一早講左魔王 情人 吊奶星都覺得正

最初有，自從有好撚嘈之後冇乜開聲玩

好彩無聊check下,
打哂Hard Nightmare 原來Normal又彈多關SKIP 咗
咁陰濕哂

原來成3關, 差啲SKIP咗50石

空島勇者第一首正到

明明佢冇彈CLEAR出嚟你都SKIP?

流星個法國風格bgm都正

我打協都唔開聲
睇故先開聲

係屋企會開

我都係自從好撚嘈就關左聲
d好撚嘈仲要特登好撚嘈搞到覺得勁煩

哦蹉！

鵝個活動
未出白鳥金狼級就跳去HARD MODE
以為完成咗所有normal

果個我都係差d miss左
佢直接彈左hard出黎就繼續落,打完見到無clear先發現彈左白鳥級出黎

Hi~Hi~

I am DJ ViVi, e yeah~!

WA~SA

哦li ma su~~~

石多kai撞 個~~lin~~

全部都有聲

唔記得以前邊個協要3、4隻好撚嘈，打完一個鐘想嘔

哦啦啦

哇哈哈 哇哈哈 哇哈哈

應該係守包 hihi hihi

時樂bubu呢

又要開始了 解任尾班車

跟本就將戰女個system抄左過黎,扮咩新玩法啫

過2日又有新
仲未打曬依家果d既真係開心

仲要renewal咒關

77又係刀削面

水樹個模怪怪地

遲啲抄埋白網返嚟

2.0開始向住刀削面方向發展

唔止塊臉 其他位都起哂角咁

咒關依家好快姐
反正又唔洗再升過
除非d咒武開多層要你升

終於輪到水樹做雞

有77都係未有鵝

水樹不嬲雞 套套衫都姣c燉篤

點諗主打都係月見呀
嗰兩粒哦單哥

月見個look明明似千日pool多啲

出鵝白網就會收皮

做乜白貓d女角硬係著到成隻雞咁

一車車咒關同活動肝關同期出現就唔係咁講

雞嘅最終目的係乜

其實水樹套衫係咪著緊

水樹的新依

依家開始清

75143 求3冠 冇火劍

有同伴

我由7點開始打岩岩清到nm

水樹係熱愛自然嘅精靈
著得少布都係好合理

月見入錯池

吸收大自然既精

華
打漏左

紅蓮最後一關惡夢點打

拉打

未打

無紅蓮真係唔好諗住過

咁撚難打又唔開得協

點解過到H會過唔到NM

仲玩白貓

打緊MH

仲玩MH

隻野乜都打唔入
隊友紅蓮死左
隻野已經殘血 都要打幾分鐘先打死
好撚躁 玩白貓好似自虐咁

帶土竟然無紅蓮

用火屬角打

完全明白,我都係磨到2046

1.1.15開驚圖

mh呢d 依家唔玩 遲d冇街場玩

我玩白貓咁耐留意倒個現象
就係所有法老都會出盡全力扮非洲 特別係大_軍同_寶

大軍

仲有青_神

我不嬲都唔扮非洲

馬_手

直程無買

仲有_沙

n3ds我都覺嘛嘛地 但好似mh5話出係switch

_ _

_ _ _ _: on9

法老王

咩大軍 星爺個同班同學?

上面全部都係法老

唉,D法老又搞小圈子

成班法老又扮野

唔係喎
首先要夠快…拎隻惡魔斧入去 係佢未出極減傷之前扑死佢
不過都要2下

又冇屌奶星呀屌奶星!
屌

強姦SH放過E

有冇巴打知邊度有得訂設定集？信和？

日本amazon有冇？

之前好似用龍女磨左好撚耐
隻垃圾仲要識係咁夾人

最近發現龍騎4會心石版+2-30%會心戒可以直接推上1000會心
咁樣步驚雲專既作用會低好多
比如潛水龍用專加埋火傷同步驚雲專差唔多
（專320萬+60萬火傷，步驚雲專350萬+25萬火傷）
潛水龍個把有緩回同血量
步驚雲個把有減傷死回
其實冇步驚雲專既龍女換得過

H用南瓜劍過

又有論文

痴撚線,cc台咁多人支持亂倫

大把人仲想做鬼父添

扑次嘢好閒咋嘛

愈符合正常價值觀既野就愈野反
係現時流行既新趨勢

NM惡魔斧

你追唔上時代步伐,要被淘汰喇

就咁睇第1句以為係小妹

準備清寶箱，預左要打到最後一個先出突石

Cc台係鍾意違中逆時勢而行 扮有獨立思考 特別

戇鳩
睇嚟要問米叫扎多軍官出嚟講兩句人話

cc台太多痴線佬，當係青山路過就好
出聲會比人咬

我都ok

Yes
一定要等班自然人港女感受下冇姐弟情既怨恨

有咁既家姐

不安

就算想做鬼父
首先你都要有......

錢

作埋佢

紫色噴霧

亂倫chok

唔識用

訂書食水好深
信和地庫間現貨實有
價錢洗唔洗10算就唔知

請問最底果25石點拎？

白猫プロジェクト 公式アートブック Part 1
呢本？

唔關支唔支持事 係亂撚到呢 飛嚟飛去 全部oral拎U

你先係拎u果個

定你reading拎U

亂倫 (X)
亂論 (O)

小妹運功過度

打Nm關十五次

yes

係

THZ BRO

我愛里

你係G

咁上Amazon 買啦

真

寫明可以送香港
原價2800yen
我估要加稅3000yen姐

我冇喇

限變建要幾多素材

新550

咁少 ？

不如今晚我地扑野

負皮左 污染白貓post
好好反省下

希望聽日有新pool 好手痕想抽野

抽你老鼠

比D真扎我

下禮拜,等啦望

咩建
後加左lv上限

都話限變建

家陣有三隻限變建嘛

邊個建

潛水艇2號

計埋換2粒突石要790甩
協材料要700粒升石版+bgm
岩岩先刷完好眼訓

清完活動換曬突石就算,下次先升都未遲

突石我倉都有百幾二百粒擺左係度

btw bgm唔係用單機關拎既花花開咩

原來拉落去仲有一首 當我無講

迫不急待好想抽抽了

雞札把專招技成個ffxv 個男主咁

幻影劍

哇
10石
素劍
金鎚
EX石4粒
仲以為會有50石
不過有素

曇花一現紀念圖

好撚滾動
究竟有幾耐冇見過劍仔

d金鎚多到

我CAP唔切

即刻上game攞左

終於有黑星星

都唔知佢送咁鳩多ex石做乜撚..
石板又無得共用，突左都無用
得撚閒成日同你拆黎拆去
仲有成70幾粒係到

終於有劍仔派

下一把應該要等3週年,如果未執

1000日派返1000石都唔過份呀
唔係100石都好呀
再唔係同以前D送石關一樣 50石都好呀
屌你10石

亂倫左好多個post

話唔定登入夠1000日夠M有100石呢

打廿關又長又沉既拎100石

又到星期五 頂住呀咁多位扮工黨

吓 你過幾粒鐘先講啦 高層仲未起身

大醫生

前幾日堆復刻加埋差唔多1000石啦

要打？慘過返工，不了

連工都無得扮，點頂呀

今日3點開加倍？

果d野加埋差唔多要打成日先拎到

好過之前個50次協先25石

執啦白貓

岩呀，就黎執你先單抽中畫妹 單抽中吊奶星咋

仲少過以前啲50石關

大老細

50次25石 屌你啦

咁長期間正正常常點都夠50場協啦
個25石好易拎姐

咁我寧願50場1星 好過打d on9 惡夢屬怪關

唔打惡夢點拎石
前前後後應該都要打50關

豪華？邊撚度豪華呀睇過邊廢豪呀

我見好似1.5倍

重點係抽得未姐

琴日先開發中
戴晒頭盔隨時星期一先可以抽

有冇試過同一日出序章+人先 之後先再補成個EVENT

睇黎大家都好多石

以前刷協有素劍 定時定候又有下戴紀念 直接送50石 依嫁？

有 不過都係同一日補

咪係 難為我個身一粒石都無

聽講你仲有島未推

推完都係食饅頭

Iktfb

身無咪即係係mailbox囉

好想要三色團子 永遠弓專 步驚雲專
點解嗰時冇換

仆街 出限龍 我隻吊奶星呀

石多有春用 中先得架 神父次次一大跳中齊限 你呢

冇步驚雲專可以換潛水龍呢把
一樣火屬而且唔低攻
仲有高緩回
會心靠石版戒指堆上900-1000就得

唔講唔記得
神父儲緊氣

唔通all in左7千石先中名星會又同你講咩

換左啦 但係火力點都係差D
宜家玩雙弓龍都冇把最好用既武 弓雙直頭係好少少既都冇 好鬼冇癮

明明之前打日任係十場一星協 個個都屌

建築大落後 只怪有排貪建築送d石，懶 3星狸起1建

今日收早

返歸推島

今日有冇得抽

冇

屌奶星最後機會
等睇大把人dum春冇換武

神呀你比錯隔離我呀
我要屌奶星not mk仔

去搵囡就認左佢

下個大跳就中

10分鐘內改變命運
仲唔抽

介紹你識 禾條女

一隻限都中唔到,春

我明 我真係明

大家都係蕉,唔洗分得咁仔細

諗多咗, 都係得劍仔

好想抽真扎, 但序章都未出

3點序章 5點開抽

命運已改變 pizza 食飽做野等收工

煮直

好似得序章

積下醫德啦 咁早收

大家唔好同我爭真扎
送露卡比你地
真扎我既

ok luka 我嘅

3點有得抽

邊到講

近排好似星期六都會開pool

真的嗎？

睇下 一話有得抽成班法老衝哂出黎

入面仲混左d限定user

見都未見過

法老list
1. 畫沙

法老是否要討伐

呢個post法老多過非洲人
佢地一人一啖口水都浸死我呢d非洲人

一有新pool又成堆曬
今次睇定少少再all in

無愛都唔衝閘

出面一車車豬
這度一打打法老 都係等比法老閃盲

收到風係5月3日先有得抽,好似

全祼待機

然後宣佈今日冇得抽

一隊得4個位,你唔需要再多一隻啦

全部都係

愛？ 幾錢啊

等待中

[img]
[/img]

咩嚟

今日有得抽我幫chokjai含撚

屌,原來好似韓限

抽

今日は「#白猫シェアハウス Season1」の序章イベントを、この後16時に開始します！ #白猫

得序章...

⋯⋯

我dllm垃圾屍社
難得早放都唔俾真礼陪我過

垃圾

屌奶星

抽丫拿

成班影帝好似第1日玩白貓咁
話左近日序章即係未有得抽住啦
收左幾多錢做打手扮晒期待咁

實中架

返去繼續做

新手lm

聽日開

聽日

29號

聽日同樣時間見

跳晒d石

轉盤得1次?

任打嫁喎

3日要打100場

屌 垃圾驚

我見到痛車

屌解我無嘅

呢張入game起晒格

日任係送5石加轉一次

On撚9
Gw送9石 生放紀念得4石
$#好野

即係包底15石 再加轉3次？

好似係

第2次中左

ON9,3次都轉唔到鑽

估唔到連呢樣都要分歐定非

無間接削埋個15鑽走就由佢啦

有機會出雙糧

純歐血統日日轉15石加20石共35

歐少少既可能一日15+20石

每日無15鑽,自己計

收到風 今日中鑽果d 運氣已經用晒
聽日

打100回先有25鑽 痴膠花 仲要三日內搞掂佢

上面已經有個死法老貼圖

終於迫到我推茶熊

係 我終於有動力推島 多謝鳩毛

不過佢咁出法,係咪意味聽日個event好少石

我以前用過bluestack玩，玩都手指都軟

限 從來沒我份
天生當做例行
我慣了傷心

求財Event

100場食屎大

抽完新人刷下心心都夠

一千日紀念限1001 日出係咩玩法

回覆都係1001啦

OK 邊個搶到1001會齊限

係咪攞daily mission 嘅時候就會有輪盤出?點解我冇嘅

非洲人連抽既機會都冇

千日一早過左
個活動係1000日個時開始姐

係唔係關未更新事
拎完日任自己比多15石

原來係咁
但我發現佢兩次冇出輪盤都出咗石俾我，唔知關唔關事

你地點 trigger 個輪盤出嚟？完全唔見嘅？

我解晒先更新，完全無輪盤

我都係。可能要更新左先解先有

無盤都有獎勵
當自動轉左比你

慘 無石

4月好似仲有粒槍突石未用
等聽日抽到露卡比佢用

好學唔學 學人立flag

屌，daily bonus 都呃埋

我覺得可能有伏，依兩日機率下調

以後統計每月派鑽應該加個歐洲人同非洲人既分別

歐洲人daily 石已經夠中一隻限定

痴線3日100場
收工仲要返黎打多份工

未update唔好update住
我兩次daily mission個抽獎冇輪盤動畫都係出五石 唔知係咪關事

有無人去

我請食飯，有無連登仔會黎？confirmed

中咗千日限嘅話咪唔使打囉

4次輪盤中2次石

白貓post高質巴絲大戰波台CC台感情台學術台痴線佬小學雞

果到有成75石，夠中3限

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

冇報到名 不了

加埋成千隻雞 你慌佢食得哂咩

4中3

如果冇人去會點

位置唔算偏既 斷估有一大班人去

諗諗先

真毒出到去真係坐埋一邊食雞

要有俾人點相既心理準備

撚有人識我咩

大醫生立曬flag

死撚硬啦大醫生 搞我呀嗱

出到去開住白貓相認

咁愛白貓

帶定個牌去擺係個位度 寫住白貓post麥樂雞團

禾不畏強權 辣殺潛水現充食女煮直嚇我唔到

我潛水食女?

我潛水自己打飛機咋

直線

實信你

又咩料牙 歐洲既瓜牙

法老s又內鬥

好彩未推茶熊

高比 我比人針對

衝350順便解100場

走啦，成日呃撚含

我都無輪盤

幾時呃撚含
我只係含過MC

姐係點？有輪盤就可能多15石？

每日日任
歐洲人 35/35
非洲人 20/35

1個月差450石

你係歐洲血統就會有15石

公平咩,又清算我地班非洲人

煮席 and kobe are

你唔會抽到真札

唉屌 打完日任先更新 係咪冇得轉?

留名等睇大醫生中真札

想問呢個要點先解到？

入齊劍斧

要有劍同變2職係隊

白網隻水樹

仲以為日任獎勵變轉盤咁仆街

輪盤係邊

覺得過多排會係

岩岩醒,咁好彩第一抽daily就石

打完日任拎石就會彈出黎

原來寶寶係歐洲血統但成日扮非洲人

聽日你就知死

拎左冇彈
更新完之後都冇

而家先知咩

4中2
非洲人

你新黎架？
呢條粉腸日日叫春
明明含住歐洲鎖匙出世
用墨油黑啲皮膚就當自己非洲人

點會唔知 佢中齊奶星潛龍

仲要好似唔洗1000石

仆街
我拎左D石先知有更新
冇左得抽

之前又中左飛龍在天
真係唔知邊忽非

on9
點抽 好驚

依家打2島mn,一場1萬經

on9 日任輪盤都驚

你齊四隻del乜撚野game呀 改埋d垃圾名

戇鳩

屌點解我冇轉盤？

屌 輪盤都要春

真係想一巴打撚死歐洲chok

佢又要講步驚雲之後已經係朱雀屌奶星

CHOK左

仲有玄武

屌你咩 要虹碎做乜撚呀

比返巫女我

放棄
完全無人掛野出黎升rank

日任都抽唔到石

仲話歐

歐你老母

認真玩白貓

屌你老母連續三粒虹碎係咩玩法呀

你抽到第4粒係碎虹先講野啦

Chok仔整白貓網聚未 想睇chok仔即場叫春

連爺都出

見有經up刷下,唔係對唔住洗左果4把經驗武
洗完都未用過

準備好1000石聽日抽

我掛隻絕大經驗up出黎會唔會積到陰德

on9

你估你寶寶咩
1000石就想中

洗走佢咪得

不嬲最多抽500 因為唔夠星虹用

冇星虹又唔努力d肝突石

500就中

要學就學神咁25石中啦,學我有jer用咩
寶寶不嬲都pass一期抽一期
要學就學神咁期期25石抽期期中

我要吸神力

有無聽過虛不受補

寶寶都係吸到神力先歐返一期咁大把咋
講到好多咁
屌奶星之前期期抽到得返單位數石先中0-1隻

今晚吸神力

要補魔轉運

利申: 無得轉

namgor

神邊度明非洲人既努力

你祝福下我ok?

係絲打就ok

我係，返屋企開wifi抽

禾紅字 祝福禾

寶寶刀系絲

小妹係絲打呀

好多基佬扮絲打
實有無限嘅可能性

巴打變絲打

佢俾兩次槍我做咩

有無食評

樓上...吓？你做乜嘢偷跑

做咩事

偷跑

聽講白貓post嘅絲打個個都有j

冇 你想抽咩ar

咁都有得笑

咩事咁睇唔開

佢想抽比人入替個幾隻普池姐
咁驚訝做乜

你班on9
人地身家9位數 任抽唔嬲

我身家得4位數先唔抽

唔知
見到好似有好野抽，咪去試下運

又係喎

出左未架 我見無人曬圖

試下已經咁...咁真正抽嗰陣咪.......

升左一個rank就放棄左,好辛苦

屌，推茶熊拎返d石先

再推再抽

打小夏hm隻大蛇丸
又係時候An妹出動
一波收佢變蛇皮
An妹世界第一

唔怪得冇入替都有四十幾名

寶寶千辛萬苦咁打十甩八甩
你一個唔該咁就射左5舊落海
寶寶望到心都痛埋

送左15石

3日100場 癡左邊條根

課咪有

3日100場輕輕鬆鬆打完

白貓忠實玩家

順便刷rank

課金

一早350
2倍活動唔關我事

老屎忽

如果無抽錯pool已經中左露卡槍

戇鳩 咁溫泉復刻黎把撚咩 姐係果期冇野玩 垃圾

2島關野都係太麻煩喇,雖然一場9千經,但打好耐,有無d場係高經又唔洗打怪架

人地好明顯追屌奶星啦
聽日87%顏值POOL

菜能h15

唔知多唔多經快唔快

刷350爆5倍刷啦 仲磨

利申唔刷

15h得6千經

哪有石

咁耐唔耐煩唔煩先

煩

點解好似打曬咁都唔見既

茶熊d濕鳩關係咁 自己來回行下睇下有咩位未觸發到怪

【ウェイ】 - 活動用特殊錢幣 - 升級合住屋和娛樂用 【打工】 - 賺ウェイ唯一手段 - 四種打工：酒店、醫院、記者、漢堡店 - 類似 PT.系統，到達目標解放難度能賺更多的ウェイ

抽番隻真札去酒店做ptgf

4份工應該都係PTGF搵最多

台版單抽中剎那,希望聽日都係咁好運...

Chok:

想放acc，有無把打有興趣接手

一杯新地筒

1個魚柳包收

沒神武沒雪村收返埋個ac

加一個細薯條

咁可憐

咁你個AC係咁可憐
魚柳飽都有D貴

首抽ac係咁架啦

白貓撚有人入坑咩 仲要咁岩肯用錢收首抽

白貓有到好 可以話係優點 亦可以話係缺點
唔齊建唔齊神武 就永遠比人恥笑
趕絕D新手狗

新手玩一年就追返

咁CHOK仔點計

幾驚你話一條細薯條

痴線架-.- 日日新關 打唔切

低B仔

有冇ching肯比個日版4星男角抽首抽我，我抽左兩日都抽唔到

再大你一包茄汁

送都唔要

養分身好麻煩

最後兩包朱古力開到wahaha

PT系統=戰女訓練咁

走啦

on9 白貓ac想要幾多錢 呢度冇水魚

chok有無性趣接手我個ac

你係都聽日三點先刷啦

我接你條丁

咁渴求jj

免費比你
以後凈系抽到新限比我上去玩翻兩場就得

咁咪唔撚洗玩

挽留土清先

成7000幾石 唔信會抽爛

你都無玩啦

你質疑緊chok仔既非洲力

立哂flag 死緊

你個ac 71持有姐係新手啦
仲要唔知你島推成點
身上有幾多石
淨睇你個幾張圖
10蚊真係比多你

癡撚線邊度搵7千石

唔好踢爆我
記得返黎白貓post啊

講真有龍女冇龍爸專理得你300體所持0進度喺呢度貼出黎真係貼錢都冇人要

挽留

所以實際上佢就得限拳+限變

當首抽ac計

chok一舖就同佢清袋，然後掉返個acc俾佢

同埋連登仔好似AN妹要連惡斧 真冬要連惡杖/聖女專

分4日刷25場狸貓

返去仲要刷白貓 忙過返工

清緊呢幾日啲關

清埋都差唔多100場

準備chok認證

伊甸貓呢

屌
入唔到驚既

我覺得係好game 只係唔啱我玩
鍾意果類型既玩得過

我睇唔岩既都唔會走去試

棄jor pad之後
d時間好多

中咗

中護士

令我諗起我以前中幾多護士下
聽日露卡等緊我

100場地獄現在正式開始

一定唔中 NEVER LUCKY

我見布歐定唔知邊個話好玩 咁咪開黎見我
點知真係ok 只係打唔中我個心

你兩條撚樣又扮非洲人

聽日3點前大叫del game
然後夠鐘再抽
就會中

駁吾島

你地做錯野啦
聽日3隻垃圾搵鬼抽咩

嘩 痴撚線
呢家台版黑貓直情拎隻野出嚟賣

白貓都係咁

我發現我一玩白貓就會恰下恰下

但係熄左驚又會精神返

我係度要多謝南哥

港豬福音

一開game就訓著點刷100場

我每晚訓前入去點下建築就訓得好熟

龍珠已經慶祝1億4千萬dl

白貓1億後沒人dl

唔知聽日新角會唔會有5星up

中左2次5石

我無更新直接收左日任石 跟住更新入去發現系統直接送多15石俾我

有無都狗衝架啦

Yes
Del哂
可以慶祝返9000萬DL

等chok啦你

依家更新左冇左日任石？

派左日任石，再抽獎
好彩嘅話1日有30石

CHOK 認證，產廢的保證

都係收一次啫 聽日咪又係要轉

win7

屌咩

雷斧都唔慌勁
真扎

燈神chok

Win7不知幾好用

係囉

完全唔需要雷角
但寶寶想要露卡

好撚多雷角
不過唔理佢咩屬咩職
都淨係想得到真札個人

但係你得唔倒佢個心

treegun ga
你哋咁快又推爆個post

垃圾驚,唔好抽呀

佢個心係我度

雞扎個心淨係得錢
為咗錢就肯換套野外露出禮服去做part time俾啲客_

Ptgf

我來埋單

好多驚 真係要再棄置d 唔係會死
又推島拿石了
我都驚推下推下訓左

抽4次 得2次係石

我個frd中左cerber ransomeware
你地小心d

我公司都有部機中咗
不過多人用嘅OS自然有毒 擔心唔嚟

棄jor 垃圾之王pad 大把時間

射完體基本pass
再整埋mh 合作 悶到仆街 可以清完體無視

我過唔到lv10 係我廢 定係過到d人勁

搵心囝

唔six who

非洲寶寶都係

連第七都過唔到 跳樓死

每個月少歐洲人 成300石 撚到都嬲

經過呢次條蛇
大介話我知佢隻驚唔係俾寶寶挽既
寶寶走

少歐洲人成個大跳
撚起都唔想做人

心哥條撚樣唔係收錢既咩？？

點解2點乜都無既？

搵心哥不如搵全能既蜻蛉神

琴日執左啦

gal game你想登入有咩拎

收到風以後取消登入獎勵

乜原來就爆post

每12小時上線少過一次就扣5石
每日要轉一次輪盤 輸咗扣多15石

1001

提防煮直

助攻
訓先

助攻

煮直又死咗